啱啱著返我十幾年前套中學校褲+白色 Polo 學郭富城玩古著風，照鏡發現效果都唔錯！！！

大家如果條褲啱著可以試下，遲啲開學 cow 死學生妹

一向都咁著番工
好多女同事成日望住我

你有冇同佢差不遠既樣子同身高

有冇格甩袋

高過佢，靚仔過佢

笑左

圖？

除左了，屋企冇冷氣，著5分鐘已經成身汗 ，重要場合先著套戰衣

剷返個杜拉格斯頭應該仲型

渣ge